摩佬：若停止強化今季甚艱難

【體育】未開咧先洩氣？紅魔曼聯周日在季前賽以0:1不敵拜仁慕尼黑，夏天季前賽整體戰績一般，領隊摩連奴嚴正警告：「今季很難踢！」

紅魔上季4大皆空，將在揭幕戰主場迎來李斯特城，摩連奴（Jose Mourinho）在不敵拜仁後似再次向高層活禾特施壓：「行政總裁知道我想要的球員，距離周四轉會市場關閉仍有數天，我們拭目以待。」

「其他競爭對手擁有強勁的陣容，而且大刀闊斧增兵，像利物浦今夏更是出手闊綽。」紅魔目前羅致3名新兵，巴西國腳費特洛迪古斯價值4700萬鎊，摩佬補充道：「如果我們停止強化陣容，今季將會相當難踢。」

對於紅魔目前的狀況，前行政總裁簡安認為，摩連奴該想辦法與活禾特傾談，而非繼續大吵大嚷。

圖片來源 : ©AFP

本田圭佑投墨爾本勝利
格流衰收尾 謝四蘇超地標和波

格流衰收尾 謝四蘇超地標和波

炒左你係強化第一步

冇番費sir咁既級數真係教唔掂呢隊閪野

又戴定頭盔
通常摩狗講呢啲嗰季都係踢到碌柒咁

我幾時有講過

繼續左羊右華

快 d 買多幾個後衞俾 Daddy 泊大巴
80M 麥龜
60M Toby

最撚弱咪領隊囉

有你喺到緊係難踢啦屌你老母

講真，而家呢個陣點都勁過04-06 果段"低潮期"

唔係個陣既問題啦
當年費sir冠軍陣容留比耶子
之後拎第7

果時班友揀波踢
歐聯同聯賽兩隊人黎既

25

隻怨婦日日都有新聞仲煩過怨婦利
真係唔知邊個怨婦d啦

同以前a米一樣

比多十億我就夠

情況完全唔同
果時二線兵唔少
而家個陣容尤其前線個個都起碼一線
但冇form鳩踢

上季逐個秤既話
係得曼城同曼聯有得比

摩佬廢就廢季頭就出口術為自己來季失敗搵定籍口。比晒美斯、c朗、尼馬你玩3箭頭結果又係泊大巴不如買晒冰島11人塞龍門

走啦摩佬

買咩人都死啦 比個美欺你咪又係屌人唔回防

佢最叻洗錢

個隊所謂冠軍陣容

所以先見到費sir功力
一堆二線兵帶到一線咁踢
而家曼就算邊個教都好
D球員全部好似中晒debuff咁樣

限米煮飯算係咁啦

259沙高

逐個秤唔係問題 但係對位其實好多都廢武功
盧卡古 射術無 技術無 控球無 傳球無
得身位可以屈下中下遊後衛

左翼 馬斯爾 山神 拉舒撞位
搞到佢地無得keep 住正選拎經驗
右翼放山神廢武攻 馬達連狗踢落似攻中
左右閘仲用緊撚羊華西 正常呢d 位點都有個當打後生做下跑狗輪換

中場中普巴應該推番上攻中 馬迪靴里拉踢防中
但係成日要出連加特, 摩狗又唔會打雙攻中, 變相限制左普巴進攻自由
可能摩狗一心想佢踢到韋拉咁 但係明顯佢做唔到
迫佢防守其實無乜意思

中堅其實唔差 但係成鳩日輪住傷
以前維迪里奧差唔多可以拍住打唒大半季d 賽事
係對廢隊先用後備抖下

想問下右閘 達米安衰乜

早兩三年, 佢仲係曼聯全季最佳球員
而家攪到畀人清洗

4424功力?
UNTIL WE SCORE呀

咪就係要睇教練功力

佢黎左獌D波悶到

屌你呀！

Sick ball

Jose Mourinho: "Liverpool are buying everything and everybody. If we don't make our team better it will be a difficult season for us."

Net spend since summer 2016:

Jurgen Klopp - £114m

摩狗

V92果時悶d.....

Jose Mourinho - £307m

條垃圾幾時有做過全季最佳

V92 想主攻，但冇章法

摩佬手揸天下兵器但淨係想偷雞

得防守無進攻，但係防守又太單薄又慢，對面跑快d都輕鬆過

曼聯唔似利物浦咁有錢算係咁啦
而家都係限米煮熟飯

2015/16年度獎項
巴斯比爵士年度最佳球員 : DDG
球員票選年度最佳球員 : SMALLING

幾時變左達米安咁搞笑

上年季初就係

唔計季初 唔通計俾人笑嗰陣咩

季中仲勁左，簽能埋山齊士

費sir腦出血都係出返山吧喇

屌 邊條仆街放流料

老實 個個 冠軍陣容真係唔差 但又唔算係超頂級
不過前四都拎唔到就真似耶子問題

1. 班友仔唔服佢（但又怪唔哂佢地，椰子自己都係on99）
2. 所謂嘅冠軍陣容主要靠vps+後防，降班隊都可以㩒住我地嚟打

BTW 果時我都求佢有前四歐聯+16強
最好就加隻盃仔

主力幾件回塘係真 里奧 維迪 朗尼
,但其實evra同vps仲有一兩季貨

VPS好明顯留力打世界杯

真係好撚鍾意你呢啲柒碌反曼反摩反到上哂腦

痴線 明明理性討論緊
係有你呢d on9攪串晒
好心你啦

柒少陣啦撚頭
正選陣容
個龍35
大米28
文沙20
拜利24
杜仔20
麥湯21
靴里拉28
米嘈21
馬達30
山狗29
佩雷拉22

後備
牙fred 25
梳 23
J.佩雷拉 22
R.Williams 19
Bohui 19
gomes 17
Hamilton 19
Garner 17
Greenwood 16
Chong 18

紅字全部青訓加U23
唔講後備講正選陣容，利物浦有幾多個青訓/kids呀又

張圖講正選
拎後備黎講做乜

定係你想打稻草人

理性討論就攞少啲呢啲圖係度盲抽
張圖邊個位講話正選呢請問

原來你係文盲....

啱啱睇漏咗...
不過原來係用average age嚟計係咪kids
上面show咗正選，有5個青訓
請問當時利物浦陣容有幾多位呢

費格遜揸住呢隊波同你帶到歐聯決賽都仲得

費sir肯變同隻摩狗唔肯變已經差一大截

利記有幾多青訓我就唔知
唔介意show出黎畀大家睇

不過唔用年輕計係咪kids
唔通用你條賓周長度黎計呀？

呢個真

想理性討論就唔好講埋啲咁撚on9嘅說話啦
kids係講緊有咩曼聯後生仔踢呢場比賽
對我嚟講kids=青訓/年紀輕嘅人
幾時kids變咗計啲人幾後生，仲要係平均計個隻
如果要咁講，一堆後生仔搭幾個34up嘅老將照可以做到25,6呢個數，咁係咪唔叫kids呀

你自己第一個留言串尻完人
仲要人同你理性討論

你仲唔明
年齡大同細係相對既
畀你出晒全部20歲後生
對家出11個10歲
你都係老野

而家daddy話人地first team, 佢就kids
但係得出結論 人地平均年齡細過你
咁都唔抽得水？

幼稚園未教羅馬數字

同埋first team年紀又一定要大咩
上兩季阿積士隊波平均年齡夠得22.8
雖然摩狗係好撚煩，但係呢啲媒體嘩眾取寵嘅野就少啲放係啲認真討論嘅post啦

人地好認真打晒正選後備出黎
仲要連埋年齡架 打左咁耐一定以為可以收我皮
好心你唔好咁笑人啦

費sir隊波起碼feel到d球員係想贏
宜家行行企企多

第一年就三冠
贏就得啦
悶

下面應咗你first team=年紀大嘅謬誤

多咀狗講少句就唔洗俾人抽秤
成日柒完又扮哂幫球隊做醜人
為球員好減壓咁

其他佢係好撚鳩噏，但係呢次佢又無講錯
要反佢無問題，但係唔好鳩屌，鳩抽
話哂呢個post係理性討論post(根據樓主講法)

老老實實，反曼反摩係咪只係潮流？
根本無需要理據，唔需要證明
只要做到曼聯/摩狗好柒個效果就已經夠哂啲人係度笑同覺得自己又抽到水嘅成功感

第一日上連登咩

Er.........
我好認真睇左呢段野三次
都唔係好明你想表達乜

不如應咗我上面講first team先啦
你唔明唔緊要，明嘅人自然會明

我諗啲反曼中堅份子應該都有咁上下年紀，點解好似同以前一樣無乜改變姐

信仰嚟
無需要改變

上年單睇人腳曼聯真係好屈，其實上年成續唔差嘅，英超都有第2，如果唔係曼城痴撚左線應該可以爭下

我一直同你拗緊kids呢樣野咋wor...
都係果句 年齡係相對

不過你唔明唔緊要 明既人自然會明

曼迷最叻係屌鳩自己隊員廢，佢地輸係因為冇錢買人

佢自己話自己隊kids都可以屌到媒體嘩眾取寵，不過你話全世界夾埋迫害曼聯

眾人皆醉 Chong獨醒

你唔明唔緊要 明既人自然會明

明明人腳已經貴到嘔，正選人世界盃又有成績，仲係度左賴右賴

咩叫Kids呀大佬
好心唔好係度死雞撐飯蓋啦
成句講緊first team vs kids
個場成隊21個，個媒體就拎正選11人嚟講
計埋史獨個啲，利物浦成隊first team都可以拎到出嚟咁滯，就係無龍門
曼聯可唔可以拎到一隊正選隊出嚟呀
曼聯個場幾多係first team，又有幾多個kids
龍門grant成35歲你又唔講

本先見你話理性討論仲以為自己搞錯咗
點知都係嗰個濕鳩，陰陰濕濕係度抽水

同埋你上面睇唔明，你想我點解釋俾你聽，唔好聽個句，我點講弱智都係唔會理解到複雜嘅概念

傻仔追咗post先好衝出嚟柒啦

冬甩仔13-14 14-15 15-16都係年度最佳球員
16-17就hehe拎左
17-18又係冬甩

佢條垃圾回撚哂塘啦
教咗兩季仲係改唔到敢帥啲唔走位

咁張圖講正選 我講返正選有咩問題
你講咁多野解釋 似係你撐多d wor

事實就係daddy話自己係kids
但係對面隊後生過佢 又有講錯？

明既人自然會明
繼續中二病啦你 你最醒

公道d拎埋利出黎睇：
Line Up
73 K. Grabara
18 Alberto Moreno
17 R. Klavan
4 V. van Dijk
64 Rafael Camacho
20 A. Lallana
3 Fabinho
7 J. Milner
10 S. Mané
29 D. Solanke
11 Mohamed Salah

Substitutes
68 Chirivella
12 J. Gomez
16 M. Grujić
48 C. Jones
62 C. Kelleher
50 L. Marković
54 S. Ojo
27 D. Origi
47 N. Phillips
26 A. Robertson
23 X. Shaqiri
15 D. Sturridge
58 B. Woodburn

幾時講多野解釋會係死撐
鳩噏就梗係唔使講多野啦，一句起，兩句止啦
都係個句啦，kids著眼點在於對應嘅first team，明顯講緊啲人係一隊與否
不過你一定啱嘅，係我中二病姐
你睇唔明=我講得唔好
你地繼續圍爐啦

同D死獌狗講

英超你見到紅字D人出場我當你羸

呢班連英超踢後備都唔夠班

不過你一定啱嘅，係我中二病姐
呢句野小學雞到....

無人撐就話人地圍爐 你真係好可憐
繼續活係你自己世界啦小學雞

摩佬第3季

馬高域好似入過波wor🤔